Title: नए डेबियन डेवलपर्स और मेंटेनर्स (जुलाई और अगस्त 2022)
Slug: new-developers-2022-08
Date: 2022-09-26 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: hi-IN
Translator: Yashraj Moghe
Status: published


पिछले दो महीनों में निम्नलिखित सहायकों को उनका डेबियन डेवलपर अकाउंट मिला:

  * Sakirnth Nagarasa (sakirnth)
  * Philip Rinn (rinni)
  * Arnaud Rebillout (arnaudr)
  * Marcos Talau (talau)

और निम्नलिखित को डेबियन मेंटेनर का स्थान दिया गया हैं:

  * Xiao Sheng Wen
  * Andrea Pappacoda
  * Robin Jarry
  * Ben Westover
  * Michel Alexandre Salim

इन्हें बधाईयाँ!
